應唔應該追一D一見鍾情既人？

是咁的
我朋友一見鍾情左一個女同事,佢下禮拜就唔撈
我朋友第一眼見到佢係我朋友鍾意既TYPE黎
但係佢份人好COOL+氣場好勁(算係好藝文青)
老實講性格就唔係好算我朋友鍾意
再加上我朋友以前追過一個一見鍾情既女仔,但係HURT得好勁我朋友話唔係好敢再試
我朋友應該點做好由佢過去定係試下追

利申 我朋友唔夠米7,性格毒毒地,正常樣,23歲A0

應該，體驗比人狠狠拒絕既滋味

你做返獨撚算啦,唔好攪咁多野
見你打篇野都知你on9

我都覺
真係好垃圾又on9
唔好累人

呢樣又未試過

性格唔中意
即係純睇樣啦咪試下

A0 就收皮啦
對住cool 嘅女仔你肯定連開聲問攞電話都做唔到

試過啦

唔好挑機打大佬

都算係睇樣既
又唔係唔鍾意 未去到鍾意咁解
講開幾句又講到落去

又係
連d細王都唔敢打就打大佬

都就走 咪試下
柒都係一陣姐

應該打飛機算